唔洗再爭執聽日係勇武定和理非！

因為聽日係被動勇武既主場

遇神殺神。遇佛殺佛。蕭清眼前障礙。根本無需要浪費時間精力係計劃上。

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

光復香港 時代革命